傳 旺角摩豆雞蛋仔 老闆係交通警

揾到實質證據先啦

wfc

推

黑警咁鐘意開雞蛋仔嘅 柴灣都有間

垃圾房對住嗰間？
淋到毛巾咁 黃定藍都應該要收皮啦 難食過屎

裝修?

仲有旺角茶樂 好撚多傻尻排